未簽嘅快啲簽啦 要人！！！

德國聯署得二萬幾咋 幾時先到五萬呀？

22xxx/50000 (差28000) 2020年1月1日截止。

用 chrome translate 做英文（最快）
教學 —

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

同我簽左佢

推